香港一日經濟唔冧 都唔使惗獨立

基本上個個見錢開眼淪為共狗
有錢就自己移民走佬算
一日可以打工養妻活兒安安穩穩人都唔會出黎反抗
而經常革命需要既低下階層亦都比政府啲雙三糧氹得開開心心
經濟唔冧既話唔好話一半香港人
連10%都唔知團唔團結到
其實個個都有心想搞大佢
係網上做鍵盤戰士抒發情緒
但無人願意係而家一個咁安穩既經濟體系入面放棄眼前既利益 而冒住比共慘黨清算又反抗力量薄弱既時候 行出黎
如果時機成熟 一支爆
有啲1999 sor

Push

push

都要睇中國嘅情況，如果支爆動亂群雄割據疆獨藏獨台獨，總之越亂越好

Everyone lose

惗 念 悼惗 悼念 捻 捻花 棯 焾 腍 錜 淰

阿媽係女人

如果香港經濟冧埋 你仲有咩本錢同人講獨立

係中國林先有機

經濟冧嘅話更加獨立唔到

有咩高見 即管分享下
其實而家香港好明顯民眾既聲音已經入唔到政府
係政府做更多野都冇用
立法會改議事規則格硬黎
司法淪為行政對付反對聲音既工具
我認為更感該做既野係係社會播種
例如話整多啲resources
政府想消滅本土主義 就教多啲廣東話
政府想刪減對政府不利既中國近代史 就出多啲有關資訊 等等 唔知可唔可行

岩

UKIP用嘅招數獨派應該學吓
點解個黨明明喺議會佔超少量議席都可以做到輿論煽動到足夠多嘅人去投脫歐

Btw 公投完咗之後果屆大選呢個黨即刻收皮

其實推翻資本主義就已經得,但首先要令香港啲窮人認知到資本主義對佢哋冇保障先得

咁閣下又做左咩呢 ？

屌你做乜篤爆

二戰前日本國內失控的民族主義 (好像依家中國咁)

只能由美國消滅

理論大師，咁你又有甚麼行動呢？最基本的換美金放入家中夾曼又有無去做先？齊齊換美金就真係可以整冧香港經濟啦

與其幻想訴諸獨立黎個重新洗牌
不如買張六合彩 幻想下自己中六合彩會實際d

點會冧